/*
  Localizable.strings
  OneKey

  Created by xiaoliang on 2020/10/9.
  Copyright © 2020 OneKey. All rights reserved..
*/
"With OneKey, you can certainly have it both safe and easy to use" = "有 OneKey，安全和好用当然可以兼得。";
"Your assets are only in your hands" = "你的资产，只在你手";
"Our server will not store your private key or mnemonic in any way. Both software and hardware are open source and can be used safely" = "我们的服务器不会以任何方式存储您的私钥或助记词，软、硬件均开源，放心使用。";
"End-to-end encryption" = "端到端加密";
"We use industry-leading encryption technology to store information locally. Only you can decrypt the information, we will not and cannot view, use or sell any of your data" = "我们采用业内先进的加密技术将信息储存在本地。只有您能解密信息，我们不会也无法查看、使用或出售任何您的数据。";
"By starting to use, you agree to Onekey's User Agreement and Privacy Policy" = "开始使用即意味着您同意 Onekey 的《用户协议》和《隐私政策》";
"User Agreement" = "《用户协议》";
"Privacy policy" = "《隐私政策》";
"Begin to use" = "开始使用";
"Create a new wallet" = "创建账户";
"Create HD Wallet" = "创建主钱包";
"Recover HD Wallet" = "恢复主钱包";
"Paired hardware wallet" = "连接硬件设备";
"Paired hardware" = "连接硬件";
"Add wallet" = "添加";
"Create account" = "创建";
"Add wallet account" = "添加账户";
"Support BixinKey" = "支持 OneKey";
"Recovery by mnemonic" = "通过助记词";
"Set the password" = "设置密码";
"Only you can unlock your wallet" = "只有您可以解锁自己的钱包";
"Use longer passwords that are more complex and more secure" = "使用更复杂，同时也更安全的长密码";
"It is used to encrypt your wallet, is simple and easy to remember, and is suitable for most people" = "它被用来加密您的钱包，简单好记，适用于大多数人。";
"We do not store any of your information, so if you forget your password, we will not be able to retrieve it for you" = "我们不在服务器存储您的私密信息(面部识别和指纹等生物数据亦储存在本地设备中），因此一旦您忘记自己的密码，我们也无法帮您找回";
"Enter your password again" = "再一次输入您的密码";
"Don't reveal your password to anyone else" = "不要将密码透露给其它人";
"Complex passwords are relatively more secure, so keep in mind that it's best not to set them the same as your passwords for other sites" = "复杂的密码安全性相对更高，设置完后要牢记，最好次不要设置的跟您其他网站的密码一样。";
"Use a short password" = "使用简短密码";
"Tx All" = "全部";
"Tx In" = "转入";
"Tx Out" = "转出";
"Transaction details" = "交易详情";
"Wallet Detail" = "账户详情";
"The wallet list" = "账户列表";
"Create a wallet" = "创建账户";
"Set the wallet name" = "设置账户名称";
"Easy for you to identify" = "方便您轻松识别";
"Import a single currency wallet" = "导入单币种账户";
"Select the currency" = "选择币种";
"Private key import (direct input or scan)" = "私钥导入（直接输入或扫码）";
"Mnemonic import" = "助记词导入";
"Keystore import" = "Keystore 导入";
"Observe the purse" = "观察钱包";
"The private key import" = "私钥导入";
"Mnemonic import" = "助记词导入";
"Keystore import" = "Keystore 导入";
"Observe the purse import" = "观察钱包";
"Once imported, the private key is encrypted and stored on your local device for safekeeping. OneKey does not store any private data, nor can it retrieve it for you" = "私钥一旦导入，就会经过加密存储在您的本地设备中并妥当保管。OneKey 不存储任何私密数据，也无法帮您找回。";
"privateimporttips2" = "- 不要轻易卸载 OneKey App \n\n - 不要将助记词、私钥泄露给任何人 \n\n - 不要截屏、通过聊天工具等传送以上敏感信息";
"Enter the private key or scan the QR code (case sensitive)" = "输入私钥或扫描其二维码（注意大小写）";
"Enter the Keystore file password" = "输入 Keystore 文件密码";
"Copy and paste the contents of the Keystore file, or scan it Keystore QR code import" = "复制粘贴 Keystore 文件内容，或者通过扫描 Keystore 二维码导入";
"Please enter an address or public key, support xPub, or scan Two-dimensional code import" = "请输入地址或公钥，支持xPub，或者扫描二维码导入";
"Observing a wallet does not require importing a private key or mnemonic, just an address or public key, which you can use to track daily transactions or to receive notifications of incoming or outgoing money" = "观察钱包不需要导入私钥或助记词，只需要地址或公钥，您可以用来追踪日常交易记录或接收收发币的通知。";
"Scan goes to" = "扫一扫转入";
"The wallet address" = "钱包地址";
"ok collection" = "收款";
"Copied" = "已复制";
"If you don't back up your wallet, once you lose your phone, you won't be able to recover your assets. In some extreme cases, the phone manufacturer may have an accident during the system upgrade, causing all your data or App to be lost, with unpredictable consequences if you happen not to have a backup" = "如果不备份钱包，一旦您丢失自己的手机，便再也无法找回资产。在某些极端情况下，手机厂商在系统升级过程中可能会出现意外，导致您的所有资料或 App 丢失，如果您恰好没有备份，会造成难以预料的后果。";
"The only way to protect your assets is to back them up correctly" = "保护您资产的唯一方式，就是正确的做好备份。";
"Be ready to copy down your mnemonic" = "准备好将您的助记词抄写下来";
"Once your phone is lost or stolen, you can use mnemonics to recover your entire wallet, take out paper and pen, let's get started" = "一旦您的手机遗失或被偷窃，你可以使用助记词恢复您的全部钱包，拿出纸和笔，我们开始吧。";
"A standalone wallet does not support backing up to a hardware device" = "独立钱包不支持备份到硬件设备";
"Ready to star" = "准备开始";
"Backup the purse" = "备份钱包";
"Select wallet Type" = "选择钱包类型";
"Independent wallet" = "独立账户";
"Independent" = "独立";
"With the HD logo, derived from the wallet root mnemonic (the mnemonic you copied when you first created your wallet), a mnemonic can create an infinite number of wallets in multiple currencies. It can also be used to recover all derived wallets, save time, effort and security, is the core bitcoin protocol BIP44 implementation" = "带有 HD 标识，基于主钱包助记词派生。";
"A separate wallet with a separate private key generated by a local encryption algorithm. You need to re-copy mnemonics, and everything is not Shared with HD Wallet" = "由本地加密算法生成独立私钥，需要重新抄写助记词，一切都不与主钱包共享。";
"transfer" = "转账";
"my" = "我的";
"Confirmation number" = "确认数";
"Block height" = "区块高度";
"Transaction no" = "交易号";
"Trading hours" = "交易时间";
"Miners fee" = "矿工费";
"note" = "备注";
"The sender" = "发送方";
"The receiving party" = "接收方";
"All assets" = "全部资产";
"All the equipment" = "全部设备";
"The connection method" = "连接方式";
"password" = "密码";
"Facial recognition" = "面部识别";
"Fingerprint identification" = "指纹识别";
"language" = "语言";
"Monetary unit" = "货币单位";
"network" = "网络";
"Transaction Settings (Advanced)" = "交易设置（高级）";
"about" = "关于";
"assets" = "资产";
"hardware" = "硬件";
"security" = "安全";
"System Settings" = "系统设置";
"Privacy policies, usage protocols, and open source software" = "隐私政策、使用协议以及开源软件。";
"address" = "地址";
"The private key or mnemonic of the wallet is securely stored in the hardware device. If you need to export a mnemonic for a hardware wallet, go to Myhardware-All Devices to find the device you want to export." = "该钱包的私钥或助记词已经妥善的保管在硬件设备中。如果您需要导出硬件设备的助记词，请前往「我的 ➡️ 全部硬件」查找您要导出的设备。";
"All subwallets derived from the ROOT mnemonic of HD wallet can be recovered with the root mnemonic, so there is no need to export mnemonic words for a single wallet. If you want to get the HD purse the root word mnemonic, please go to my assets HD wallet" = "由主钱包助记词派生而来，可以通过主钱包助记词一键恢复其下所有账户。如果你要备份该助记词，请前往我的 → 资产 →主钱包进行操作。";
"Multiple signature" = "多重签名";
"3-5 (Number of initial signatures - total)" = "3-5（起签名数-总数）";
"To delete the wallet" = "删除账户";
"Export mnemonic" = "导出助记词";
"Export the private key" = "导出私钥";
"Export the Keystore" = "导出 Keystore";

"type" = "类型";
"Hardware wallet" = "硬件设备";
"Dangerous operation" = "危险操作";

"Set face recognition" = "设置面容识别";
"Set fingerprint identification" = "设置指纹识别";
"You can more easily unlock your wallet without having to type in your password every time" = "您可以更方便的解锁钱包，不用每次都输密码。";
"Your face, fingerprints and other biological data are stored on this machine, encrypted by the operating system of your phone manufacturer, and we can neither access nor save these data" = "您的面容、指纹等生物数据都留存在本机， 由您手机厂商的操作系统加密保存， 我们既无法接触，也不会保存这些数据。";
"Turn on Face recognition" = "开启面容识别";
"Turn on fingerprint identification" = "开启指纹识别";
"Turn on fingerprint identification" = "开启指纹识别";
"The next time again say" = "下次再说";

"Following system language" = "跟随系统语言";
"Chinese (Simplified)" = "中文（简体）";
"Select the App's display language" = "选择App的显示语言";
"Legal tender units" = "法币单位";
"RMB (CNY)" = "人民币 (CNY)";
"Us Dollar (USD)" = "美元 (USD)";
"Korean Won (CNY)" = "韩元 (KMR)";
"More and more" = "更多";
"Bitcoin unit" = "比特币单位";
"Ethereum unit" = "以太坊单位";
"Use RBF (trade substitution)" = "使用RBF（交易替换）";
"Spend unrecognized income" = "花费未确认的收入";
"The following Settings apply to the Bitcoin account for the hardware wallet" = "以下设置适用于硬件设备的比特币账户";
"Restore the default" = "恢复默认";
"Version update" = "版本更新";
"User agreement" = "用户协议";
"The two passwords are different. Please re-enter them" = "两次密码不同，请重新输入";
"HD wallet" = "主钱包";
"HD wallet account" = "主钱包账户";
"BTC wallet" = "比特币账户";
"ETH wallet" = "以太坊账户";
"HD wallets are known as Hierarchical Deterministic wallets in Chinese. It is by far the best and most convenient deterministic wallet" = "同一台设备至多只有一个主钱包，但其下可以有多个账户。它的底层技术是「分层确定性」，这种钱包格式先进、好用，方便，未来普及率高，兼容性极好。";
"What is HD Wallet" = "什么是主钱包？";
"I know the" = "我知道了";
"The wallet name cannot be empty" = "钱包名称不能为空";
"delete" = "删除";

"Change master password" = "修改主密码";
"Enter your original password" = "输入您的原密码";
"After changing the password, your original biometrics (face, fingerprint) will become invalid and need to be reset" = "修改完密码后，您原先的生物识别（面部、指纹）将会失效，需要重新设置。";
"Set your new password" = "设置您的新密码";

"Check the password" = "校验密码";
"Enter your password" = "输入您的密码";
"Don't reveal your password to anyone else" = "不要将密码透露给其他人";
"You're done" = "大功告成";
"Everything seems to be in order! We have nothing to remind you of. In a word, remember to take care of the mnemonic, no one can help you get it back. I wish you play in the chain of blocks in the world happy" = "看来一切都已就绪！ 我们也没什么可提醒您的了。 总之，切记保管好助记词， 搞丢了没有任何人可以帮您找回来。 祝您在区块链的世界玩儿开心❤️。";
"Return the wallet" = "返回钱包";
"The mnemonic is incorrect" = "助记词有误";
"To check the" = "重新核对";
"Set the wallet name" = "设置账户名称";
//OKScanVc
"Scan QR Code" = "扫描二维码";
"Photo Album" = "相册";
"Put QR code in the frame. Scan it." = "请从相册选择助记词二维码或扫码识别";
"Gentle Hint" = "温馨提示";
"Gentle Hint：" = "温馨提示:";
"Set Later" = "以后再说";
"Set Now" = "现在设置";
"Please open the camera permissions: Settings->Privacy->Camera->" = "请为本应用开放相机权限：手机设置->隐私->相机->";
"Please open the photos permissions: Settings->Privacy->Photos->" = "请为本应用开放照片权限：手机设置->隐私->照片->";
"(Open)" = "（打开）";
"management" = "管理";
"Incorrect phrase" = "助记词错误";
"HD Wallet root mnemonic" = "主钱包根助记词";
"Mnemonics are used to recover assets in other apps or wallets, transcribe them in the correct order, and place them in a safe place known only to you" = "助记词用来在其他 App 或钱包中恢复资产，将它们按照正确的顺序抄写，并放置在只有您知道的安全地方";
"- Do not uninstall OneKey App easily - do not disclose mnemonics or private keys to anyone - do not take screenshots, send sensitive information via chat tools, etc" = "1.不要轻易卸载 OneKey App \n2. 不要将助记词、私钥泄露给任何人 \n3. 不要截屏、通过聊天工具等传送以上敏感信息";
"Mnemonics are very sensitive and private content, once someone else gets it, your assets may be lost, so do not take screenshots, and pay attention to your surrounding cameras" = "助记词是非常敏感和隐私的内容，一旦被其他人获取，您的资产有可能全部丢失，因此不要截屏，并注意您的周边有无摄像头。";
"Don't a screenshot" = "不要截图";
"The next step" = "下一步";
"Once deleted: 1. All HD wallets will be erased. 2. Please make sure that the root mnemonic of HD Wallet has been copied and kept before deletion. You can use it to recover all HD Wallets and retrieve assets." = "一旦抹除：\n\n1. 所有主钱包下的账户都会被抹除。\n\n2. 请您在删除前务必确认主钱包的助记词已经抄写并保管好，您可以使用它恢复所有其下账户，从而找回资产。 ";
"⚠️ risk warning" = "⚠️ 风险提示";
"Delete HD Wallet" = "抹除主钱包";
"Wipe" = "抹除";
"I am aware of the above risks" = "我已知晓以上风险";
"The address cannot be empty" = "地址不能为空";
"Please fill in the mnemonic" = "请填写助记词";
"The private key cannot be empty" = "私钥不能为空";
"Please enter the name of the wallet" = "请输入账户名称";
"Mnemonic import successful" = "导入助记词成功";
"The new password cannot be the same as the old one" = "新密码不能与旧密码相同";
"Password changed successfully" = "密码修改成功";
"The password cannot be empty" = "密码不能为空";
"Wallet deleted successfully" = "删除账户成功";
"Does not support FaceID" = "不支持FaceID";
"Please enter the transfer address" = "请输入转账地址";
"Please enter the transfer amount" = "请输入转账金额";
"Lack of balance" = "余额不足";
"Send a success" = "发送成功";
"Unconfirmed"  = "未确认";
"confirmations" = "已确认";
"Signed" = "签名完成";
"Partially signed" =  "部分签名";
"Unsigned" =  "未签名";
"Import success" = "导入成功";
"Legal tender units" = "法币单位";
"Add HD Wallet" = "创建主钱包";
"Support BTC, ETH and other main chain" = "支持 BTC、ETH等多种公链";
"Restore the purse" = "恢复主钱包";
"Import through mnemonic" = "通过助记词";
"No purse" = "无可用账户";
"Edit the name" = "编辑名称";
"The name of the" = "名称";
"determine" = "确定";
"The wallet name cannot be empty" = "账户名称不能为空";
"Name modification successful" = "名称修改成功";
"To delete the wallet" = "删除账户";
"This action will delete all data for the wallet, please make sure the wallet is backed up before deleting" = "此操作将会删除该账户的所有数据，请在删除前确保该账户已备份";
"cancel" = "取消";
"Export hints" = "导出提示";
"To master the private data of the wallet is to master the assets of the wallet itself" = "掌握钱包私密数据即等于掌握钱包资产本身，请 \n1. 备好纸笔认真抄写，确认无误后请妥善保管。 \n2. 请勿截屏！手机相册很容易被其他应用访问。 \n3. OneKey 不存储任何私密数据，一旦丢失无法找回。 保护您资产的唯一方式，就是正确的做好备份。";
"I have known" = "导出";
"The only way to protect your assets is to back them up correctly" = "保护您资产的唯一方式，就是正确的做好备份。";
"1. Carefully copy with pen and paper and keep it in a safe place after confirmation. 2. Mobile photo albums are easily accessible by other apps. 2. OneKey does not store any private key, which cannot be recovered once lost" = "1. 备好纸笔认真抄写，确认无误后并保管在安全处 \n2. 请勿截屏！手机相册很容易被其他应用访问。 \n3. OneKey不存储任何私钥，私钥一旦丢失无法找回";
"copy" = "复制";
"The private key export" = "私钥导出";
"Custom rate" = "自定义费率";
"Please enter the rate" = "请输入费率";
"pairing" = "配对";
"Open your hardware wallet and hold it close to your phone" = "开启您的硬件设备，并且靠近手机。";
"Locate the following devices" = "找到以下设备";
"The connection is successful" = "连接成功";
"disconnect" = "断开连接";
"The custom" = "自定义";
"slow" = "慢";
"About 0 minutes" = "约0分钟";
"recommended" = "推荐";
"fast" = "快";
"Mobile photo albums are very insecure and can be accessed by any app. Go to the phone photo album immediately and permanently delete the screen capture. Your future self will thank you for your decision now." = "手机相册非常不安全，任何应用都可以访问。立刻前往手机相册，将刚才的屏幕截图永久删除。将来的您会感谢现在自己的决定。";
"You seem to have taken a screenshot just now" = "您刚才似乎截图了";
"Mnemonic derivation" = "助记词导出";
"Synchronous server" = "同步服务器";
"Block Browser (BTC)" = "区块浏览器（BTC）";
"Block Browser (BTC) USES your favorite browser to view transactions on the chain" = "区块浏览器（BTC） \n\n使用您喜欢的浏览器查看链上交易信息";
"The synchronous server USES the synchronous server to back up and restore multi-signature wallet, and synchronizes unsigned transactions among multiple co-signers; The synchronization server stores only public information such as the wallet public key and name, and does not store any private keys and personal information" = "同步服务器\n 使用同步服务器，可备份和恢复多签账户，并可在多个联署人间同步未签名交易；\n同步服务器仅存储账户公钥、名称等公开信息，不存储任何私钥和个人信息。";
"Electrum node" = "Electrum 节点";
"Electrum node selection college node traded using the open source distributed radio and access to information on the chain" = "Electrum 节点选择\n使用其开源分布式节点进行交易广播和链上信息获取";
"Alternative nodes" = "备选节点";
"Price quotation" = "价格行情";
"Choosing the right market source only affects the PRICE display of BTC and ETH" = "选择适合的行情来源\n只影响 BTC 和 ETH 的价格显示";
"Proxy server" = "代理服务器";
"Using a proxy server" = "使用代理服务器";
"The node type" = "节点类型";
"The IP address" = "IP 地址";
"port" = "端口";
"The user name" = "用户名";
"password" = "密码";
"Set up the success" = "设置成功";
"Select node type" = "选择节点类型";
"Find the following wallet" = "找到以下账户";
"You have derived the following wallet using the HD mnemonic, select the one you want to recover. If you do not want to recover the wallet for a while, you can skip it and readd it later in the HD Wallet. Your assets will not be lost" = "您曾使用主钱包助记词派生过以下账户， 选择您要恢复的。暂时不想恢复的钱包您可以跳过，并稍后在主钱包中重新添加，您的资产不会丢失。";
"Payment code" = "收款码";
"Scan transfer" = "扫一扫 转账";
"The wallet address" = "账户地址";
"The transfer amount cannot be zero" = "转账金额不能为零";
"Enter the transfer amount" = "输入转出金额";
"restore" = "恢复";
"Wallet names cannot exceed 15 characters" = "账户名称不能超过15个字符";
"The password length is between 8 and 34 digits" = "密码长度在8到34位之间";
"The password cannot contain Chinese" = "密码不能包含中文";
"Set fingerprint identification" = "设置指纹识别";
"Creating successful" = "创建成功";
"I copied" = "我抄好了";
"Display qr code" = "显示二维码";
"Hide QR code" = "隐藏二维码";
"It is recommended to use" = "推荐使用";
"Make a backup of your wallet before deleting it" = "删除账户前请先备份";
"return" = "返回";
"This action deletes all data for the wallet. In order to avoid loss of your property, please complete the backup of your wallet first." = "此操作将会删除该账户的所有数据。为了避免您的财产损失，请先完成备份。";
"Independent wallet mnemonic" = "独立账户助记词";
"Hardware recovery for HD Wallet" = "硬件恢复的主钱包";
"Hardware derived" = "硬件派生";
"To observe the" = "观察";
"Delete a separate wallet" = "删除独立账户";
"Once deleted: 1. The wallet will be erased from the App. 2. Please make sure that the mnemonic of the independent wallet has been copied and kept before deletion. You can use it to recover the wallet, so as to recover the assets." = "一旦删除：\n\n1. 该账户将会从 App 中被抹除。\n\n2. 请您在删除前务必确认该账户的助记词已经抄写并保管好，您可以使用它进行恢复，从而找回资产。 ";
"OenKey request enabled" = "OneKey请求开启";
"KeyStore cannot be empty" = "KeyStore不能为空";
"Please go to create a wallet first" = "请先去创建钱包";
"Transaction details" = "交易详情";
"Confirm the payment" = "确认支付";
"The sender" = "发送方";
"The receiving party" = "接收方";
"Transaction fee" = "交易费";
"Open your hardware wallet and hold it close to your phone" = "开启您的硬件设备 并靠近手机";
"OneKey is currently supported (limited edition with coins and letters)" = "目前支持 OneKey（含币信限量版）";
"pairing" = "配对";
"Open your hardware wallet and hold it close to your phone." = "开启您的硬件设备，并且靠近手机。";
"this is already activated device, you can..." = "🔑 这是个已激活的设备，您可以...";
"Add a new wallet (recommended)" = "添加账户（推荐）";
"Up to 20 derived wallets can be created, as needed" = "支持 BTC、ETH 等多种公链";
"Restore the wallet that was created from this hardware device" = "恢复曾经使用过的钱包";
"If you have ever deleted a wallet created by the device on your phone, you can recover it this way." = "如果您曾经在手机删除过由该设备创建的账户，可以用此办法恢复。";
"Create a Condominium wallet (Advanced)" = "创建共管账户（高级）";
"At least 2 devices are required to cooperate. Before adding, make sure that all hardware devices that want to participate in the public pipe are activated" = "需至少2台设备配合，添加前确认所有想要参与公管的硬件设备 都已激活。";
"Enter your 6-digit password according to the PIN code location comparison table displayed on the device" = "根据设备显示的 PIN 码位置对照表 输入您的PIN密码";
"The number keys on the phone change randomly every time. The PIN number is not retrievable. You must keep it in mind" = "手机上的数字键位每次都会随机改变。 \nPIN 码忘记不可找回，您务必要牢记。";
"confirm" = "确认";
"Check the PIN code" = "校验 PIN 码";
"Activate hardware wallet" = "激活硬件设备";
"Set device name" = "设置设备名称";
"Verify on the equipment" = "在设备上\n进行确认";
"Set the PIN" = "设置PIN码";
"Each use requires a PIN code to gain access to the hardware wallet" = "每次使用需输入PIN码来获取硬件设备的访问权限。";
"Wallet activation successful" = "账户激活成功";
"Your hardware wallet has been successfully activated and we have nothing to remind you of. In a word, please take good care of it. No one can help you get it back. I wish you play in the chain of blocks in the world happy" = "您的硬件设备激活成功， \n我们也没什么可提醒您的了。 \n总之，切记保管好它，\n 搞丢了没有任何人可以帮您找回来。 \n祝您在区块链的世界玩儿开心❤️。";
"Set a new password" = "设置新密码";
"Please enter again" = "请再次输入";
"Temporary does not support" = "暂不支持";
"You have successfully restored the HD Wallet on this device. We believe that you are already familiar with backing up and keeping mnemonics, so we do not require you to repeat the backup of your existing mnemonic" = "您已经成功在这台设备上恢复了主钱包，我们相信您已经对于备份和保管助记词轻车熟路了，所以不再要求您重复备份已有的助记词";
"But again, don't lose your mnemonic in case you need to use it again" = "不过还是再次提醒您，不要遗失手中的助记词，以免将来还会用到。";
"Take care of your mnemonic" = "保管好您的助记词";
"The wallet has not been backed up. For the safety of your funds, please complete the backup before using this address to initiate the collection" = "该账户尚未备份。为了您的资金安全，请完成备份后再使用该地址发起收款。";
"The wallet has not been backed up. For the safety of your funds, please complete the backup before initiating the transfer using this address" = "该账户尚未备份。为了您的资金安全，请完成备份后再使用该地址发起转账。";
"prompt" = "提示";
"I have known_alert" = "我已知晓";
"Reset the App" = "重置APP";
"This will delete all the data in the App, including the currently created wallet and custom Settings. This operation is irrevocable. Please make a backup of your wallet before deleting it so that you can recover your assets" = "这将删除 App 中的全部数据，包括当前已创建的钱包及自定义设置。该操作不可撤销。请在删除前务必做好钱包备份，以便找回资产。";
"Are you sure you want to do this" = "确认要执行此操作吗";
"This will immediately delete all data that you have created in OneKey, and unbacked wallets will never be retrieved. Are you sure you want to proceed with the operation" = "这将立即删除您已在 OneKey 创建的所有数据，未备份的钱包将永远无法找回。确认要继续进行该操作吗？";
"I have confirmed, reset immediately" = "我已确认，立即重置";
"Reset successful, please restart the application." = "重置成功，请重新启动应用。";
"More child wallets are derived from mnemonics" = "通过助记词派生出更多子账户";
"easy to use" = "多公链、简单、安全、好用";
"HD derived wallet" = "主钱包";
"Derivations based on HD Root Mnemonics (recommended)" = "主钱包（推荐）";
"The HD root mnemonic is derived" = "导出主钱包的助记词";
"Delete all HD-derived wallets" = "抹除主钱包";
"Enter the password" = "输入密码";
"For the current purpose of observing the wallet, the initiated transfer shall be signed by scanning the code with the cold wallet holding the private key" = "当前为观察钱包，发起的转账需使用掌握该私钥的冷钱包进行扫码签名。";
"There is no" = "无";
"Change master password" = "修改主密码";
"Set the master password" = "设置主密码";
"Use cold wallet for code scanning signatures" = "使用冷钱包进行扫码签名";
"Are you sure you want to use the address of the wallet to initiate a collection in order to view the wallet?" = "当前为观察钱包，确定要使用该钱包的地址发起收款吗？";
"The signature" = "签名";
"trading" = "交易";
"The message" = "消息";
"Enter the transaction message" = "输入交易报文";
"Enter the message to be signed" = "输入待签名消息";
"Verify the signature" = "验证签名";
"Enter the original message" = "输入原始消息";
"Enter the public key" = "输入公钥";
"Enter the signed post message" = "输入签名后消息";
"The original message" = "原始信息";
"The public key" = "公钥";
"Post signed message" = "签名后消息";
"validation" = "验证";
"Verification by" = "验证通过";
"Validation fails" = "验证失败";
"The signature information is consistent with the public key/original informatio" = "签名信息与公钥/原始信息一致";
"The signature information does not match the public key/original information" = "签名信息与公钥/原始信息不符";
"return" = "返回";
"This action will delete the wallet's data stored in the App, but you can still recover from the hardware wallet that knows its mnemonic words. Are you sure you want to continue?" = "此操作将会删除 App 中存储的该账户的数据，但您仍可通过掌握其助记词的硬件钱包恢复。确定要继续此操作吗？";
"The wallet's private key or mnemonic has been securely stored on the hardware device. If you need to export a mnemonic for your hardware wallet, please go to [My Hardware] to find your device to export." = "该钱包的私钥或助记词已经妥善的保管在硬件设备中。如果您需要导出硬件设备的助记词，请前往「我的 ➡️ 硬件 ➡ 全部设备」查找您要导出的设备。";
"Discover a new device you can..." = "🎉 发现一个新设备 您可以...";
"Activated as a new device" = "作为新设备激活（推荐）";
"Activate the hardware wallet" = "激活硬件设备";
"The hardware wallet will generate 12-digit mnemonic words for you" = "硬件设备将为你生成 12 位助记词";
"The hardware wallet will generate 24-digit mnemonic words for you" = "硬件设备将为你生成 24 位助记词";
"Use 12-digit mnemonic words" = "使用 12 位助记词";
"Use 24-digit mnemonic words" = "使用 24 位助记词";
"It is suitable for the vast majority of first-time users of the hardware wallet" = "适合于绝大多数首次使用硬件设备的用户";
"12" = "12位";
"24" = "24位";
"Select the number of mnemonic words" = "选择助记词位数";

"general" = "通用";
"advanced" = "高级";
"done" = "完成";
"Hardware wallet account" = "硬件";
// Hardware Wallet Associated - start
"hardwareWallet.devices" = "设备";
"hardwareWallet.pair.backupTip" = "备份了主钱包助记词的设备将仅被用来恢复您在 App 上创建的主钱包，如果您希望使用这台设备的更多功能，可以在妥善保管主钱包的助记词后（手动抄写），将这台设备恢复到出厂模式，然后重新配对并激活设备，将其作为普通硬件钱包使用。";
// 升级固件
"hardwareWallet.update" = "升级固件";
"hardwareWallet.update.title" = "固件升级";
"hardwareWallet.update.update" = "升级";
"hardwareWallet.update.currentDesc" = "当前系统固件版本 <frameworkVersion> \n当前蓝牙固件版本 <bluetoothVersion> \n升级固件前务必备份好钱包，否则可能造成资产损失";
"hardwareWallet.update.newSysAvailable" = "新系统固件可用";
"hardwareWallet.update.newBluetoothAvailable" = "新蓝牙固件可用";
"hardwareWallet.update.uptodate" = "设备固件及蓝牙版本已经是最新版本。";
"hardwareWallet.update.sysUpdating" = "正在升级系统固件";
"hardwareWallet.update.bluetoothUpdating" = "正在升级蓝牙固件";
"hardwareWallet.update.downloading" = "固件下载中，\n请耐心等待";
"hardwareWallet.update.installing" = "固件安装中";
"hardwareWallet.update.installed" = "固件升级完成";
"hardwareWallet.update.warning" = "为避免设备重置，升级期间请勿离开 OneKey App，并确保硬件钱包始终处于解锁状态。";
"hardwareWallet.update.needUpdate" = "当前硬件设备系统版本过低，请先升级。";

"hardwareWallet.lanuage.desc" = "选择硬件设备的显示语言";

"hardwareWallet.info" = "设备信息";
"hardwareWallet.info.id" = "设备ID";
"hardwareWallet.info.buletoothName" = "蓝牙名称";
"hardwareWallet.info.sysVersion" = "系统固件版本";
"hardwareWallet.info.buletoothVersion" = "蓝牙固件版本";

"hardwareWallet.autoOff" = "自动关机";
"hardwareWallet.autoOff.desc" = "设置自动关机时间，到点自动关闭设备以节省电量";
"hardwareWallet.autoOff.timeout" = "定时";
"hardwareWallet.autoOff.second" = "秒";

"hardwareWallet.verify" = "防伪校验";
"hardwareWallet.verify.connecting" = "正在连接设备";
"hardwareWallet.verify.connectingTip" = "数据传输需要一定时间，\n把您的设备放在手机旁边。";
"hardwareWallet.verify.processing" = "正在处理...";
"hardwareWallet.verify.connectingDevice" = "连接设备";
"hardwareWallet.verify.getSign" = "获取防伪签名";
"hardwareWallet.verify.submitting" = "提交防伪验证信息";
"hardwareWallet.verify.pass" = "验证通过";
"hardwareWallet.verify.fail" = "验证失败";
"hardwareWallet.verify.passDesc" = "这是 OneKey 官方出品\n内置官方固件\n请放心使用";
"hardwareWallet.verify.failDesc" = "这台设备并未运行官方固件\n可能被篡改\n如果这不是您自己的行为\n请联系销售方处理";
"hardwareWallet.verify.return" = "返回设备";

"hardwareWallet.pin" = "修改 PIN 码";
"hardwareWallet.pin.success" = "修改 PIN 码成功";
"hardwareWallet.pin.fail" = "修改 PIN 码失败";
"hardwareWallet.pin.title" = "修改设备 PIN 码";
"hardwareWallet.pin.inputPinTip" = "输入设备原 PIN 码\n以继续";
"hardwareWallet.pin.newPinTip" = "干的好，继续根据设备\n上的 PIN 码位置\n设置您的新 PIN 码";
"hardwareWallet.pin.keyboardTip" = "手机上的数字键位每次都会随机改变。\nPIN 码忘记不可找回，您务必要牢记。";
"hardwareWallet.pin.comfirm" = "最终确认";
"hardwareWallet.pin.comfirmTip" = "在您的设备上确认新的 PIN 码，\n这是最后一步。";
"hardwareWallet.pin.verifyMethod" = "PIN 码校验方式";
"hardwareWallet.pin.verifyMethodTip" = "选择校验 PIN 码的方式";
"hardwareWallet.pin.onDevice" = "硬件上输入";
"hardwareWallet.pin.onApp" = "APP 上输入";
"hardwareWallet.pin.verifyMethodOnDevice" = "在设备上输入 PIN 码";
"hardwareWallet.pin.verifyMethodOnDeviceTip" = "请在您的硬件设备上完成 PIN 码的输入。";

"hardwareWallet.recover.title" = "恢复出厂设置";
"hardwareWallet.recover.tip" = "恢复出厂设置后：\n1. 您存储在这个硬件设备中的私钥或助记词将被抹除；\n2. 您在 OneKey App 中用这个钱包创建的账户依然存在，但因为缺少私钥，无法动用其上的资产。除非您在此之前就备份了助记词或私钥，使用它们恢复硬件设备，从而重新掌控相关账户。 ";


"hardwareWallet.xpub" = "查看多重签名扩展公钥（xPub）";
"hardwareWallet.xpub.xpub" = "扩展公钥";
"hardwareWallet.xpub.title" = "多重签名扩展公钥";
"hardwareWallet.xpub.copy" = "已复制到剪贴板";
"hardwareWallet.xpub.tip" = "「扩展公钥」，也被称为XPUB。是比特币标准(BIP32)的一部分，不包含任何私钥。 \n您在创建或加入共管（多重签名）钱包时，会用到下方显示的扩展公钥。";

"hardwareWallet.delete" = "删除设备";
"hardwareWallet.delete.tip" = "这个硬件设备会在您的设备列表消失。您用这个硬件设备创建的账户依然可以正常显示，下次您使用的时候会重新配对并恢复。";
"hardwareWallet.delete.cancel" = "撤回";

"hardwareWallet.id_not_match" = "设备 ID 不一致";

// Hardware Wallet Associated - end
"success" = "成功";
"fail" = "失败";

"Search your wallet..." = "搜寻钱包中...";
"You have created these wallets for this App, select which you want to restore" = "您曾在此 App 创建这些钱包，选择您要恢复的。";
"No wallet" = "没有钱包";
"Restore success" = "恢复成功";
"Touch Light" = "轻触照亮";
"Touch Off" = "轻触关闭闪光灯";
"Please copy your 12 - digit mnemonic words" = "请抄写你的 12 位助记词";
"Please copy your 24 - digit mnemonic words" = "请抄写你的 24 位助记词";
"1. Copy carefully with paper and pen, and keep it properly after reconfirming. 2. OneKey does not store private data for you, and mnemonic words once lost cannot be retrieved." = "1. 备好纸笔认真抄写，再次确认无误后请妥善保管。 \n2. OneKey 不会为您存储私密数据，助记词一旦丢失将无法找回。";
"Your mnemonic has been successfully backed up to this device, and we have nothing more to remind you of. In a word, remember to take good care of it, lost no one can help you find it. Have fun in the world of blockchain." = "您的助记词已经成功备份到这台设备， 我们也没什么可提醒您的了。 总之，切记保管好它， 搞丢了没有任何人可以帮您找回来。 祝您在区块链的世界玩儿开心❤️。";
"Restore your HD wallet completely. Any wallet derived from the original HD mnemonic will be restored" = "完整恢复您的主钱包，任何由属于该主钱包的账户都将获得复原。";
"This is a special device that stores HD wallet mnemonic words. You can..." = "🔑 这是一台存储了主钱包助记词的特殊设备，您可以...";
"Restore the phone HD wallet" = "恢复手机主钱包";
"Have to check" = "已核对";
"Hardware wallet checking" = "硬件钱包核对中";
"Confirm at the facility" = "在设备进行确认";
"The deal" = "交易完成";
"View Transaction Details" = "查看交易详情";
"Trade Confirmation" = "交易确认中";
"Time out for connecting Bluetooth device. Please make sure your device has Bluetooth enabled and is at your side" = "连接蓝牙设备超时，请确认您的设备已经开启蓝牙并且在您的身边";
"Import failure" = "导入失败";
"Matching failure" = "配对失败";
"The rate is lower than the minimum for the current network. Please reenter" = "费率低于当前网络的最小值，请重新输入";
"Backup to inactive devices only" = "只能备份到未激活的设备";
"The HD wallet already exists locally. The BACKUP mode hardware wallet cannot be connected again" = "本地已存在HD钱包，无法再连接 backup 模式的硬件钱包";
"The wallet already exists" = "该钱包已存在";
"Bluetooth firmware version is too low, please skip to web upgrade" = "硬件蓝牙版本过低，请跳转到web升级";
"Update tip" = "更新提示";
"Input PIN" = "输入PIN";
"Bluetooth connection failed, please try again" = "蓝牙连接失败，请重试";
"connection is broken" = "蓝牙连接已断开";
"Bluetooth of the system has been turned off. Please turn it on" = "系统蓝牙被关闭，请开启";
"This operation is not supported if the current device is not active, or if the special device is backed up" = "当前设备未激活，或者是备份的特殊设备，不支持该操作";
"A change in the device ID of the currently connected device was detected, possibly because the device had been reset. This will cause the state of the device displayed at this point to differ from the real state of your device. Please go back to the previous page and choose again." = "检测到当前连接设备的设备 ID 发生了变化，可能是因为该设备曾进行过重置。 这将导致此刻展示的设备状态与您的设备真实状态有差异。请退回到上一页重新选择。";
"The device ID is inconsistent" = "设备 ID 不一致";
"Save" = "保存";
"Save Success" = "已保存到相册";
"Save Failed" = "保存失败";
"Share QRCode" = "分享 %@ 收款码";

"wallet.btc.selectAddrType" = "选择 BTC 地址类型";
"wallet.btc.selectAddrTypeTip" = "地址类型选择后无法更改，推荐使用兼容隔离见证 SegWit。";
"wallet.btc.segwit" = "兼容隔离见证 SegWit";
"wallet.btc.segwitDesc" = "以 3 开头，广泛普及，转账手续费较低";
"wallet.btc.nativeSegwit" = "原生隔离见证 Native SegWit";
"wallet.btc.nativeSegwitDesc" = "以 bc1 开头，正在普及，转账手续费最低";
"wallet.btc.normalAddr" = "普通地址 Legacy";
"wallet.btc.normalAddrDesc" = "以 1 开头，全面普及，转账手续费中等";

".add" = "添加";

"cs" = "客服";
"cs.title" = "客户支持";
"cs.ticket" = "工单";
"cs.ticket.submit" = "提交工单";
"cs.ticket.history" = "查看历史工单";

"token.management" = "代币管理";
"token.noResult" = "找不到搜索结果";
"token.icon" = "代币图标";
"token.name" = "代币名称";
"token.add" = "添加代币";
"token.add.follow" = "添加以下代币";
"token.contractAddress" = "合约地址";
"token.contractAddress.tip" = "请输入有效的合约地址";
"token.contractAddress.notFound" = "合约地址不存在";
"token.find.title" = "找到<placeholder1>个结果";
"token.blance" = "余额";
"token.select" = "选择代币";

"This operation only supports BACKUP ONLY special devices" = "该操作仅支持backup only特殊设备";
"Signature error or cancellation" = "签名出错或取消";

"Failed to get the rate" = "获取费率失败";
"Select the assets to add" = "选择要添加的资产";
"Add the asset" = "添加资产";
"sendcoin.about" = "约";
"sendcoin.minutes" = "分钟";
"Expected time:" = "预计时间：";
"The minimum amount must not be less than 546 sat" = "最低转账金额不得低于546 sat";
